不合作運動：照遊行

即使出反對通知書，都照行，早兩日高度提防遊行時既警黑合作，然後呢幾日遊行風向高度膠化，到依家出反對通知書又有中計論，但係本質上一樣係面對官警黑勾結，市民預左星期六有遊行、因此唔會因為反對/不反對通知書而變到唔擾民。而家點都要出，仲要全身而退，質疑黑警發出通知書既正當性：你批咪遊行，唔批就不合作運動，吹？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰